d藍絲有冇諗過幫中國對付香港人有冇得益

中國出黎哂名輸打贏要
d藍絲廢老做撕紙狗，比人打到頭破血流，值咩？

偉大祖國唔會多謝佢，反而怪責藍絲廢老冇撚用弓，變成過街老鼠，隨時尾數都收唔到

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

有腦就唔會做藍絲